點樣保養d 耳機

成日過一排就壞左，特別係個插頭位

利申 用緊街邊d 幾十蚊耳機

是但塞入褲袋

（利申 用緊CM成皮野都係咁擺

我就係咁樣唔所以成日壞耳機

幾十蚊就算數啦

有咩推介，budget 有限

去肥x開倉買過耳機布盒，10蚊

買L插

買啲可以換線嘅耳機啦

買d唔會咁易斷線既耳機仲好啦

邊隻無咁易斷

買d無線既耳機仲好啦

冇線咪唔會壞囉

買有保養的耳機
有壞就去1換1